Модуль взаимодействия с api UCS (для кинотеатра)

AbstractCommand.php - абстрактный класс, для всех классов в папке command. Реализована работа с отправкой запросов и получением xml ответов
Client.php - итоговой класс в котором собираются воедино все параметры для запроса и отправки в ucs
CommandFactory.php - класс, проверяющий на существование класс-команду (из папки commands), которую запрашиваем при соединении с ucs (например getSession - запрос на получение расписания)
CommandInterface - реализация интерфейса для команд
Connector.php - соединяемся через socket с системой ucs


папка commands: тут каждый класс - реализует один запрос по документации ucs. Внутри класса реализован парсинг xml кода и формирование массива информации. Также проверка необходимых параметров запроса.


Пример работы модуля:

$ucsClient = new Api\Ucs\Client(UCS_ADDRESS, UCS_PORT, UCS_SERVICE_ID);

$ucs_connect = $ucsClient->run('GetMovies', []);   // получили список идущих фильмов

var_dump($ucs_connect);  // вывели результат в виде массива


